英女皇終於可以退休了！

查理斯感染武肺 佢咁大年紀

算便搞掂埋卡米拉

點解咁唔想佢繼任？

太多醜聞

好撚慘，一把年紀都未有得做皇帝，如果英國唔係君主立憲嘅話，分分鐘已經等到隊冧自己老母

當佢選擇離婚 都預左